今日連登風向係屌台灣？

由今朝叫人差隻腳去美國抗爭，到晏就大量熱門揀左某D台灣人言論挑起紛爭
睇黎有人好淆國際線喎
請大家小心謹慎
屌人唔會令人想幫你多D，做好D立論 and be humble